Создайте общий репозиторий для двоих с файлом index.html и main.js  
* ~~FE201 2 студент - инициализируйте index.html с пустым полем для ввода и кнопкой~~  
* FE101 1 студент - создать функцию которая будет принимать селектор, название события, и обработчики (может быть несколько). При вызове функции она должна находить на странице элемент с выбранным селектором и применять для него все функции которые передаются с 3 аргумента  
* FE202 2 студент - создать функцию, которая запрашивает у пользователя данные через prompt (2 любых свойства + email обязательно) и создает объект, который впоследствии записывается по уникальному ключу в localStorage  
* FE102 1 студент - напишите функцию, которая при нажатии на кнопку считывает данные из поля и проверяет есть ли пользователь с таким именем в localStorage - если есть - то показывает на странице (под кнопкой) - если нет - показывает уведомление об ошибке  

* Каждое задание для каждого - должно быть в формате веток  
* Каждое задание должно быть проверено и заапрувлено другим участником  

В итоге на gitlab должна оказаться только одна ветка с рабочим функционалом  